國泰空少空姐招聘日係咪容易請？

如題？？
每年都有招聘日請空少空姐
英文麻麻哋有手有腳都請？

Push

Yes

知唔知月薪有幾多

On9先做國泰
人工少到乜咁

其實國泰空少人工幾多?

請gay同雞
符合以上條件基本上請硬

幾時有招聘日？

同問

日日都請緊人嫁
我覺得冇咩分別

呢個真 10個7個都係gay

其實人工咁低有咩好做

你考下就知係未有手有腳就請

4月13